毫無疑問，將會有很多變化，但截至記者發稿時，以下是等待LGBTQ觀眾的一些電影樂趣。《新冠病毒》使秋季電影發行複雜化|布賴恩·T·卡尼| 2020年9月17日|華盛頓刀片
因此，這兩家公司可能都會失去大量海外業務。今年，美國已經鎖定了中國公司。為什麼北京沒有報復|陳維塔| 2020年9月17日|財富
我認為今年在很多方面都是前所未有的，當事情與過去大不相同時，人們會感到恐懼。動員國民警衛隊並不意味著你所在的州處於戒嚴狀態。通常|洛根·謝菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
如果你有很多這樣的想法，那麼開採石油可能是一件好事。有人真的知道什麼是社會主義嗎？（第408頁重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月17日|畸形經濟學
戴維斯說：“跑步對我有很大幫助。”。加拿大青少年是世界上速度最快的足球運動員之一|朱利安·麥肯齊| 2020年9月16日|五歲38歲
我認為這很大程度上與態度、背後的活力和誠實有關《黑色炸藥》講述了警察的暴行：音樂劇《立體威廉姆斯》2015年1月9日《每日野獸》
對非性別二元人群感興趣的人給予了很多積極的反饋。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
如果說這兩個警察和維修人員所做的工作值得更多的尊重，並且可能幫助了更多的人。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
許多人在新年來臨之際發誓要減肥和鍛鍊。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
而勒索在新聞發佈之前更有意義，而不是在新聞發佈之後。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野獸
如果“Y”型海灘陣地發揮優勢，他們可能會切斷半島坡腳的敵軍。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
在舊世界，貧窮似乎是，而且是，大部分人類的自然和不可避免的命運。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
由此看來，貧困與其說是詛咒，不如說是一種祝福，或者至少是一種規定人類命運的特許。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
然後，敵人的榴彈炮和野戰炮各自為政，迫使進攻方放棄了大量的陣地。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我看過很多布爾什維克的宣傳，但這不是很有說服力的東西。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯